美股 CPE

發生咩事, 升到傻左

今日合股。。。十合一

岩岩睇到, 自膠